638應該會有利好消息

之前跌係因為減派息，見佢有實務整摩打同其他野，每年都有錢賺，早前急升左2日，近期應該有收購消息。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢